[文宣建議］廢說話卷單嘢，文宣要針對埋家長

而家好多讀寫障礙、過度活躍，
說話卷係呢類小朋友嘅救命草，
如果只考閱讀同寫作，
特殊需要嘅學生DSE中文死硬，跟住冇大學讀。
其實係歧視有特殊需要學生嘅行為。
呢點可以大力宣傳。